有無人有追開山本美月架

我岩岩想開始追 但係搵唔到渠道追
又無fb粉絲團 無fans開既新聞粉絲團 連登又無post
如果有追開既巴絲 可唔可以話我知邊到有得追

附上正圖

睇錯咗山下美月。。。

臭g山下美月我就識

成日分唔到佢同松村愛莉

松井愛莉先啱
成日覺得佢兩個個feel好似，動靜之類，五官就唔算好似

岩岩搵左佢既片
真係有少少

追開山下美月

x2

睇錯

山本美月正咁多

第一張右上角

佢話動靜似姐

摩擦力

山本美月=八乙女光
樓豬迷上女裝八乙女光
此post已完

山下美月才是主流

唔係話嬲嬲豬
但係係理性角度理性角度黎講
上兩句同最後一句有咩關係

有無人比到渠道我

早前睇完嘘の戦争對佢幾有好感

歡迎加入

469躝
睇summer nude開始留意山本美月bb
可惜之前黎香港見唔到佢真人

巴打邊到追到去最新消息

pish

再pish

繼續pish

4

睇錯山下美月
出返去先

山下美月>this

上年黎香港果陣影

你係邊到追佢既news架
我遲左謎上 無得睇佢本人

訓前一pish

屌睇錯山下美月

真係好似八乙女光

睇錯山下美月

summer nude, hope 都有留意佢
有啲男生樣但係好可愛

屌你老母

上年少女場首映 搵左佢同本田翼黎 但搶唔到飛冇得睇
最新咪套ピーチガール上緊囉

聽講好多人都係因為呢兩套而開始留意佢

呢個我知呀
因為我係日本見到

但係佢有無個D 香港/台灣粉絲開既粉絲團個D 可以follow佢最新消息

下午一pish

有冇人有睇青色火炎

我未
岩岩開始追 淨係睇左東京女公關

巴打有冇睇過back number 首棉花糖既mv
女主角就係佢

無睇過 感謝提供
就係呢個feel 令我謎上左佢

都做得好qq

佢有自己ig呀

我覺得個角色好適合佢

follow左啦
但係我係想搵個D 例如twice個D 會有fans開既page講佢既新聞或者趣事個D

Pish一pish先

訓前一推

訓醒一push

睇hope開始留意佢 幾吸引

我未睇

睇高達廣告中意左

我都係因為呢個廣告先留意到佢

佢成日做雜誌model d相好靚

岩呀 所以我有儲既習慣
岩岩去左荃灣買
而家我有2017年1/5/6/7月
同埋 2016年11月
有本2014年11月美月專屬號係日本運緊黎

btw 佢新一期好搞笑
佢成日係自己個專欄到試新形象

記者會.戲院 見左兩次

好葡萄呀 個陣未鍾意佢無得睇真人
話說巴打係點知佢會黎香港

睇少女先識佢

我主要係睇本田翼
得閒睇下戲院fb page同 電影節個D page

原來係咁

其實少女係咪恐怖戲 我唔敢睇

邊度恐怖呀
淨係睇山本美月同本田翼已經值回票價啦

完全唔恐怖，悶到嘔泡，劣評如潮
將啲小事強說愁咁樣
反而告白高質好多
同埋美月係套戲入面冇化妝/好淡妝，個樣殘好多
冇乜必要都唔需要睇呢套

安堂機械人嗰陣已經有留意

黑執事個女僕look真係

如果唔係有鋼牙都會睇黑執事

預告片係吸引，到睇套戲.真係好悶
睇到一半 已經想訓覺

無睇過原著睇唔睇得

你地咁講 我反而想睇下

第一次見佢係睇summer nude
個陣一睇覺得佢好正

佢既正 同普遍既正 係唔同架

下午茶一pish

飯後一pish

同原著係兩樣嘢嚟

上年亞洲電影節見過真人
係靚女既

咁我睇完summer nude睇先

我好葡萄你班人睇過佢真人呀

如果我開個山本美月討論區 有無人入去傾計

pish一pish個idea

Doctor X 睇過
特登搵佢叫咩

話說 死圖

唔緊要 佢D圖要幾多有幾多

推下先

感謝巴打
我覺得我開個討論post好唔好

睇summer nude開始留意佢

summer nude個角色係好適合佢
佢都做得好好

不過可惜既係
最後因為時間關係睇唔到佢同男主朋友一齊
同埋套劇算算地爛尾

著和服個樣好cute cute

咁巴打要睇呢個了

留名
有睇少女見到真人 好靚女

Push

呢個唔係已經係山本美月討論區咩？

我諗住開個好似其他post咁
第一頁就n咁多圖同簡介

你就好啦

thanks